有無人間房係完全無設計可言？

入住時仲細，間房由父母話事，
D床、櫃、顏色小至床單都完全唔夾，火星撞地球
呀媽完全係亂買

返工之後接觸多左室內設計後覺得自己間房真係好核突而家大個左真係想重新幫自己整過間房

入伙裝修到而家已經20幾年
就咁一張床一個衣櫃一張枱就無野了

咁咪做囉

同你一樣，成間房舊到甩皮甩骨

我仲撚慘，得一張床一個衣慣，枱都無位擺，電腦放廳
房既唯一用途就係訓教

冇任何設計，因為冇自己房

比張圖睇下有幾唔夾先得架

點只間房, 我屋企全間屋都甩皮甩骨

牆漆甩, 廁所水箱漏水, 廚房天花黑晒, 零裝修, 內籠衰過公屋

兩老當年買, 三十幾年歷史, 完全無修緝過

想改到ikea咁

一樣

我呢到都差唔多 間隔差有位都用唔到
希望黎緊幾年有機會裝修

一樣
問過爸媽 佢地話等我同哥其中一個搬出去先裝修
哥就30歲冇女朋友冇儲錢即係裝修完都我都冇份住/呢一世都唔會裝修

不過我自己有淘寶啲牆紙貼 貼完之後個感覺係新淨好多至少見唔到幅牆霉霉爛爛...

白色好似磚咁果款？

間房設計得靚 做野都有mood
係整就快

唔係 我覺得嗰隻唔係特別靚
你淘寶search牆紙自粘 會有好多唔同款
我買咗兩卷淨色 自己做拼色

個幾十呎有乜好設計，有張床瞓，有電腦你睇av 咪夠囉

咁點解唔整？亂買原因咪同你父母差唔多

係咪好難搵師傅淨係裝修一間房

搵緊房去參考

youtube setup tour

fb 有間叫棠師傅做

點打飛機